前線唔好當覺自己超人

轉貼再發

【習慣吸毒】

話說，有人講大家開始習慣tear gas，我想提一提到底「習慣」係代表乜野。

Tear gas係透過對刺激肺黏膜造成制衡對手，當你覺得你習慣左，其實只係好似你做野做到手生繭，你個黏膜習慣左刺激物一直存在。

依種習慣唔係代表你進化到百毒不侵。視乎佢既成份、濃度，你既體質同重複吸入次和量，照樣有發展成長期症狀既危險性，造成肺功能惡化，產生長期影響如造成下呼吸道創傷，即破壞肺的基底膜內外皮層組織、肺氣泡等，嚴重的話也可以死人。

總之唔好覺得係短暫可復原的攻擊。
唔該大家戴返個好d既口罩，唔好求求其其用surgical mask，最好戴返respirator。亦唔好為你習慣左而開心。

肺係內臟有自己function，手係出面做粗重野，內傷同外傷係有重要的分別的。

咁班狗平時訓練咁多未好快死

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

push

人哋個防毒面具咁高質，應該從未食過椒

佢地有豬咀😂